「買定離手系列」2020 第一粒TG會由寵幸邊一區既邊一度

港島中區 - 中環

Pish

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

TST

中環可以
但區選藍區應該歎多D

離島同九龍城都未嘗

尖沙咀 1月1日睇煙花變睇TG

仲有煙花？

仲有 但唔知之後會唔會取消

無可能知道。
因為極大可能係除夕晚開始玩到第二朝，成晚放唔停。
0時0分0秒，唔同區都放緊，睇直播都睇唔晒。
不如玩番邊個B搶閘成功。

尖咀鐘樓